今日參加個廚藝比賽

俾個評判話我樣衰，所以0分，明明已經每一個細節都計算在內求安慰

好撚樣衰啊你

但係樣衰冇罪㗎

圖呢

咩圖

唔係大聲就好戲架

收左人封大利是就預左架啦

我係咪自爆咗？

咁真係好難食